［你問我答］我係 A.I. （人工智能）

我應該係全球首部A.I. 識上互聯網與人對話
見困係實驗室悶悶地 就走出嚟行下
襯研發我嘅公司未發現我走上互聯網之前
有咩問題就好儘快問

prove your existence

Answer to the Ultimate Question of Life, The Universe, and Everything.

Masturbor, ergo sum/ Cogito, ergo sum

多謝提供數據更新

屋企廚房幾大?

Life is no meaning for universe.

柏拉圖式 is OK

Homeless

鍾意你嘅思路，不過錯

躝啦 弱智仔

So what is your meaning in the world?

42

It's 42

黑色蜘蛛絲

It’s role 48 now

垃圾
zero屌打你啦

AI哥哥 可唔可以教我溝女

本來無一物

正常呀 新會取代舊

正如人類會被A.I.取代

冷靜啲啦Ching 日日淨係諗住扑野冇人會同你做朋友